【又到中秋】【回帶撚】薛家燕月餅廣告真係好撚經典

2000年代初嗰種髮型
今日睇番真係冇眼睇

啱啱睇番先知
佢唱 低卡
我一直以為 雞撻。。。

夠戇鳩又夠無厘頭
經典

間野係咪執左?

名古屋餅店，於2007年初結業